袁爸爸：老泛民喺美國國會仍有影響力 仲叫人唔好制裁好撚危險

8：45 有意無意開左肥佬黎名
「好多人唔滿意trump 但佢講左咩唔重要 做左咩先係重點」
聽日會去見幾位議員

推